（戰術）其實係咪應該玩下反包圍

搵一班企入去大廈入面
班狗清到禁上下場衝出黎圍佢
反正有班人企起最前線義士後面都無咩做到

禁玩法班狗就唔夠盾牌守後面
今次真係唔好搞我後面

推

次次睇鳥瞰 義士人數都多過班狗幾倍

要合作到

但班狗装備武器勁咁多

根本唔洗點合作 最主要都係搵個位企到30-50位忍士
班狗衝到過左個大廈 忍士就可以出黎圍佢

係勁 但問題佢地D盾去曬前面 後面根本無人守
我地成班人衝出黎都嚇死佢

屈地街創業 同 香港商業中心 前後都有出路 可以一戰 小心為上啊咁多位

均益三期都係 兩邊通

又得姐
一班人做魔法師
另一班人做忍者

推
下次可以試下

武器要進化
差太遠喇 每次都俾狗壓
燃燒彈係咪要出？

唔係講香港 純粹唔明白
所以發問一下 睇下有冇人解答到我以下問題

其實點解要響對面有裝備時做野
如果已經有哂住址果啲
點解唔響對面工餘時做野

黎緊冇遊行冇集會架喇 所有野在暗咁做
唔係仲有效咩

認真巴打真係有得諗 再咁落去真係唔掂 幫手推推

推呀

現場有咁多資訊有咁有組織就唔晒死咁多義士啦

其實都work ，不過好大機會會犧牲好多勇士
佢地都仲有班狗同狗車包底